Установка приложения
1) MySQL
1.1*) Выполнить установку MqSQL в виде роли, перед установкой DB, выполнить бекапирование (любое подходящее)
2) WordPress
3) FPM
4) nginx
4.1*) Перед установкой сделать бекап статического содержимого (www, htdocs). Также сделать бекапирование конфигурации (conf.d), размесить конфигурацию в каталоге $HOME/backups/nginx/$(date) (Например, /home/app_tech/backups/nginx/2021-06-20_14_20_24
5*) Развернуть приложение в докере FTP-сервер, настроить проексировать через nginx

Заметки:
- Попытаться настроить yamllint, ansible-lint.
- Ознокомитсья с документацией molecule https://molecule.readthedocs.io/en/latest/installation.html
- Будет плюсов, если ДЗ будет сдана в виде Pull request в github/gitlab/bitbucket
